有冇人pccw上唔到網？？？

下晝3點幾斷到依家

有線寬頻 打去CS hotline 播錄音話秀茂坪發生突發網絡問題 搶修緊 一時上到網一時又斷 宜家又上唔到了